有冇人覺得印度電影先係最高質

以上係我睇過最好睇

求推介

PK唔掂

Lm 幾鍾意睇印度電影
PK係有少少睇唔明

小蘿莉的猴神大叔推介
劇情感動

My name is khan係其中一套我覺得最好睇嘅戲

Pk真係一巴一巴打落啲宗教撚度

Dhoom：3 尼套都好好睇

大概講咩架

我剩係知成撚日跳舞

好多套都好有深度 有主題想表達 睇完會有反思 d仆街成日覺得印度出品就係cheap野

求痴撚線印度電影gif

同感

一百萬零一夜
3 idiot

蚊個套好睇?
睇左幾分鐘就關左

3 idiots 睇左好多次

影片中從最初涉及到2002年古吉拉特騷亂就表明了立場，主張各個宗教共存，拒絕族群對立。影片具體講述了九一一事件發生後，穆斯林在美國遭遇的各種歧視，Rizwan Khan也因此喪失了兒子。妻子Mandira對此十分憤恨，作為一個穆斯林的Rizwan堅持要找到美國總統並當面要向他說明穆斯林所受到的不公待遇。他最終以行動向美國人證明，穆斯林並非全部都是恐怖份子。

雖然好似好悶但睇落好正
同埋好有深度

好睇啊喜劇+動作+愛情

3 idiots 我煲左廿幾次

唔跳舞就好好多